今日暴大發生咩事

事件係今日大家見琴日暴大比人攻擊
全港上下齊心入哂黎
和理非送物資
勇武入哂黎
重點黎啦
Popo用招困住大家
大家要時時刻刻守住又做唔到咩
見住出面全香港人比Popo攻擊
自己遠水不能救近火
Popo招數正正大打軍心
正正係無大台＆無組織聯絡互通消息
而今日因為暴大人傾通未夠
訊息混亂而令有出現話SU割席
先唔評估SU做法
但呢到正正指出暴大內核心營運嘅人完全唔夠：
中大的人並不等於暴大人
因為出黎付出先真守護嘅母校

另外有區外手足帶小隊出去幫手
不斷纏繞係CU夠唔夠人守
消耗手足心力
呢件事不能再拖

小弟綜合完前線同中大百萬大道開會後有少少想分享
有關今日發生咩事
其實今日好多區外勇武手足山長水遠入黎幫手
區外人人數多過極多倍今日開會嘅暴大人
講返清楚中大人不等於暴大人

若你要守護母校請自行係你果區屋企/宿舍返出黎守防線
唔係自己stay係自己區share下post messages 同埋文宣就當出左黎
重點係要人支援你
首先要自己出黎守返先
而唔係叫人黎要人幫哂你
有物資就要人拎要街外手足幫哂你
我地要主動做返
唔好問點解係我講而唔係Su 學生組織講
因為佢地workload好高
我係唔同區聽完綜合完同返大家講

依家情況係
外面黎幫手嘅手足已經好攰同埋覺得有家未交代好件事
每個暴大人要做好返自己嘅身份
今晚守唔守 出唔出要做好聯絡
部分區外手足已經傾緊聽日全徹
我地講好聽朝開花 個鐘數早

d唔見人就會全徹

我地無大台同時
我地可以做更多更好
暴大人 我地一齊做好d好嗎

From 暴大人三日輪班守
#手動轉
#admin有排開會
#SU成員仲好細
#我地暴大人要齊心做

推

手動推1/10

手動推2/10

不如set死線俾政府？

手動推3/10

推喔 4/10

手動推6/10

大家比d意見比暴大人

打仗大家都係新手
對家毒之餘
我地暴大人都有責任

手動推7/10

暴大人 返入母校幫手啦

區外手足為我地付出左好多啦

拜託大家 唔好比藉口自己

點都要返入黎喔

我會長註係到
大家一人一步

區內外嘅手足都係想幫香港贏
我地都可以付出做更多
我地係暴大
我地做返第一日嘅事留係到好嘛

手動推喔

推喔

推喔
釋放人手去各U
暴大人一齊返母校

其他區醒水殺入狗屋搶槍啦

6：30 起身 暴大＋18區開花

早返1個鐘起身啦

Push

推喔 通知18區嘅戰士

Push push

計下守住要幾多人
預埋更替嘅人
因為你唔知狗幾時衝入嚟
然後睇下有宿喺度長留standby有幾多
要加幾多校友or其他手足

唔知點好⋯⋯但撐住
利申入返嚟摺lib

推喔
下一步做鳩邊到唔重要
重點係釋放人手去各U
暴大人calling 自己守

6：30 暴大＋18區開花

未計到 佢地仲開緊會
依家做左下一步先

推上去喔

未瞓嘅戰士
一齊推

共產黨都識圍魏救趙

無得怪暴大
用得黑幫斬人
港共係要殺到你驚

對家都好癲
一齊推喔

真心 請街外手足出返去開花 更加幫到出面手足
其他u 好似hku poly咁 打到死都冇咩人理
但又太多人留係中大幫唔到手

tui

陣地戰唔岩打
學格離po宣布打勝仗再撤出幾好

Yes need right people

推唔到嗚

1999咁

630全世界開花

無力地推

中大人

我個人同意非中大嘅先自願撤
即係覺得其他區有任務嘅去咗先
但如果想留都唔趕佢走住（校方出聲時無法）

中大個場中大人責無旁貸
如果平靜時自己唔守護家園
其他大學/地區有事唔通中大攬哂啲人+資源咩

香港人係鍾意一窩蜂
中大的確好吸精所以大家好齊心打好場仗
不過完左一個任務的確要部署下一個

問題係我地一靜就變左我地要估
想出去嘅前線自己諗吓外面嘅節目
都唔係壞事

辛苦曬
但廢事一嗌free人就全世界走曬
啲狗就會攻入嚟捉人
頂住

公民講堂

其實有好多手足反而係有隊友係中大人先入黎幫拖
我係一個例子
當然我個人係唔希望被攻破
但都好坦白講尋晚場仗超過8成唔係中大生
冇外援係真係守唔住
但最好有人接應既手足先好留低
冇人接應既可以考慮出返去幫手
我個人係咁睇

各U手足返去自己間U幫手最好，以免滯留係中大，其他U唔夠人
各U都好需要學生同校友！係時候保護自己學校，唔好比佢淪陷！

若你要守護母校請自行係你果區屋企/宿舍返出黎守防線
唔係自己stay係自己區share下post messages 同埋文宣就當出左黎

所以襯風平浪靜
第一階段做自願先
唔夠人先再call，仲有得救

再靜啲先全退
唔好強制，每個手足有唔同原因
例如你本身如果有隊友喺度
想保持隊型全留係ok

無人接應我一直都贊成退
因為如果唔熟校園又無人帶
係爭啲

有班nds漏夜走左，可以霸左佢地啲房同床位黎用？

講多小小
今日守防線有同其他手足傾過
你地有時表達方式可唔可以好小小
傾開發現大家有種 你比人攻緊就係咁吹雞要人救
到夠晒人守住咗就話自己中大人搞得掂 外援88
好好感謝班外援啦 我一開始就純粹為咗我隊友飛入黎
到後期都有小小Condom feel
聽朝走

唔好再講暴大 中大就中大

啱
其實困住咗一班人
會少咗閃電俠

始終我唔希望有手足下下訓街
但都係一樣野 好好感謝班外援
冇啖好食又下下行山
有人涼都冇沖 冇高床軟枕休息
真係唔係個個頂得順
識外援手足就講聲多謝晒啦

我覺得你地首先計下數現時有幾多人係U度守緊
然後再估算1112果晚有幾多人守
情況如何守成點等等 然後set一個基數係度
你地8大可以私下再討論下
再放番啲人出去唔同U同開花
因為出面同其他U都唔夠人
今日應該又拉左百幾至二百個手足

我覺得焦點有少少錯左
大家係要守護香港所以先會守護一個係香港有歷史既學府
而唔係只要守護到呢個學府就拯救到香港
如果我上面呢個諗法係成立既
大家應該同意用最高兵力死守中大係本末倒置
既然已經停課
各間大學由返自己人守
計返最低限度兵力再用輪班制
等大家可以離開中大休息避免過份損耗中大資源（亦可同時避免抽走大量外來人手幫你地運資源去中大）
或者騰返部分人出出面打
中大人亦可以去各大分享經驗同協助搵校園內所有有用物資出黎set防線

大概條數係吹雞前晏就比人攻到去運動場同夜晚前中後排都人滿既人數差距

手足加油

手足加油 撐住

全部都辛苦
他朝其他大學其他區有事
中大過返去幫
咁樣係最好嘅回報
香港有好多大學，一間都唔應該少

中大證明左一個佔領區究竟有幾重要

請暴大仔即刻宣布防衛勝利

- 分享自 LIHKG 討論區，

而家玩法似雨革佔領

但以我個人理解
中大係呢一刻最需要守既學校
原因唔多講 所以我成隊人先留2日

推喔老細

我個人當然想有人守
不過有手足想出去，理論上暫時應該都可以
但要你地私下夾
同埋計吓出咗去返唔返到黎之類
我尊重每個手足
因為佢地用緊自己條命押注
絕對有權決定去邊

但都好多謝你
我無諗過大學會搞成咁
好在頂到無淪陷

我只可以講唔好浪費任何呢幾日儲落既資源
好好保存有需要拎出黎用或者拎返出去啦
唔好浪費成千上萬人心機
但我隊人一致認同尋日一戰係因為有據點加上必勝決心先贏到
我只係要求所以中大人對你地吹完雞既手足客氣小小
前面輪班有人已經有怨言(condom feel)
認清返冇晒班外援你地係搞唔掂的
但我歡迎你地有需要再吹雞

如果keep住夠人 我覺得係可以探討點攻
唔好浪費聚集咗嘅資源同人力

【中大內閧】2(已破)

呢個係我見到暫時最佳嘅處理方法同埋升級方法
推比大家討論 岩岩比啲人唔小心以靜靜地贏嘅心態扯咗個post 落熱門

大家拉雜成軍係咁
問心中大人裡面大家都各有想法
一樣都唔客氣互𨳒
所以又唔好咁分

我出嚟幫哂你地含
其他中大人一樣可以𨳒你地
我控制唔到

但香港邊個戰場
都一樣係無人可以自己打贏唔駛外援
呢個到目前應該都係真

你地都要小心睇下有冇內鬼潛伏

長期佔領嘅目的係？

有冇諗過，其實啲狗要四方八面強攻入嚟嘅話，根本唔會守得住

咁當然你講到實彈係唔會守到
但會變港版64咁解

要守，一唔守即刻被人拘捕晒
依家警察拉人打人殺人姦人都冇後果

多謝大家

自吞一打 ,sor9 三晚無訓眼都蒙鳩埋

正確 唔該暴大人自己守返自己校園先
暫時冇狗嚟攻擊 非暴大人都冇借口繼續留係到先
出面開花 停工仲緊要
有少少想講返
唔該熱食直接兜過運動場拎畀前線先 二橋 四氣柱
我宜啲外區嚟嘅，唔介意食乾糧先
但見到一班和理非係到食熱食 前線乜都冇嘅時喉就覺得唔太好

入面實有鬼

武運昌隆

Pish

區外人返出去幫手做野
暴大人繼續係暴大守

鬧咩交
區外人返區
暴大人留守

多謝，你地既堅持好重要

set死線有邊次理你
唔係驚佢 而係驚我地做錯決定